<?xml version="1.0"?>
<game1_language>
	
	
	<!-- button contents -->
	<title>SIX VALEURS 2</title>
	<start>Commencez</start>
	<stop>Arrêtez</stop>
	<time>Temps</time>
	<life>Chances</life>
	<instruction>Instructions</instruction>

	<!-- messages -->
	<instruction_message>
		<first_sentence>Un scénario d’une certaine valeur sera joué, accompagné par une description courte. Vous devez trouver la valeur correspondent correcte, et essayez à compléter tous les six scénarios aussi vite que possible. Mais faites attention : vous avez seulement trois vies, donc vous pouviez faire que trois erreurs.</first_sentence>
		<second_sentence>Voyez à quelle vitesse vous pouvez identifier tous les six scénarios.</second_sentence>
	</instruction_message>
	<end_message>Vous avez terminé en: </end_message>
	<fail>Essayez Encore</fail>

	<!-- Six Values -->
	<six_values>
		<honesty>Honnêteté</honesty>
		<trust>Confiance</trust>
		<respect>Respect</respect>
		<fairness>Équité</fairness>
		<responsibility>Responsabilité</responsibility>
		<courage>Courage</courage>
	</six_values>

	<!-- Video paths -->
	<video_path> 
		<!-- Please replace all of the following links with the actual path of French videos -->
		<b1>assets/videos/English/1b-v3.mp4</b1>
		<b2>assets/videos/English/2b-v3.mp4</b2>
		<b3>null</b3> 
		<b4>assets/videos/English/4b-v3.mp4</b4>
		<b5>assets/videos/English/5b-v3.mp4</b5>
		<b6>null</b6>
		<b7>assets/videos/English/7b-v3.mp4</b7>
		<b8>null</b8>
		<b9>assets/videos/English/9b-v3.mp4</b9>
		<b10>assets/videos/English/10b-v3.mp4</b10>
		<b11>assets/videos/English/11b-v3.mp4</b11>
		<b12>assets/videos/English/12b-v3.mp4</b12>
	</video_path>

	<!-- Video blurbs -->
	<blurbs>
		<b1>Votre ami vous a demandé à travailler ensemble sur un quiz, mais vous voulez obéir les politiques dans le plan de cours, et demander de l’instructeur si cela sera permis. </b1>
		<b2>Après avoir reçu une extension pour un essai sur lequel vous luttez, vous décidez d’admettre vos luttes et contactez votre instructeur pour recevoir de l’aide.</b2>
		<b3>Vous ne voulez pas que toute la classe soit puni grâce à un membre du groupe qui a copié d’une veille affectation. Vous informez l’instructeur que les veilles affectations ont été circulées.</b3>
		<b4>Vous recevez un F sur un essai, et vous pensez que votre ami a peut-être copié votre travail sans que vous le sachiez. Vous voulez que votre instructeur sache que vous avez complété le travail vous-même.</b4>
		<b5>Vous avez déjà complété la moitié d’une affectation, quand vous apprenez qu’il doit être fait individuellement. Vous recommencez l’affectation pour assurer qu’il reflète vos idées seules.</b5>
		<b6>Après avoir copié du code de l’internet, vous trouvez le même problème sur votre examen final. Vous auriez dû demandé de l’aide de votre assistant d’enseignement pour prouver à vous-même que vous savez comment faire le travail.</b6> 
		<b7>Un étudiant écrit un examen et a accès à la clé des réponses. Après la classe vous informez l’instructeur que les réponses sont disponibles en ligne, pour que personne n’a un avantage sur l’examen.</b7>
		<b8>Vous essayez trouver en ligne les solutions pour un problème, mais vous savez que c’est interdit d’accéder les notes ou à télécharger les notes de votre instructeur, et vous ne voulez pas prendre un avantage sur vos pairs.</b8> 
		<b9>Vous avez menti sur votre résumé, et maintenant vous vous trouvez dans une interview où vous ne pouvez pas répondre aux questions à propos les compétences que vous avez prétendu avoir. Vous décidez dire à l’interviewer que vous n’avez pas ces compétences.</b9>
		<b10>Après que votre mère vous demande comment vont vos cours, vous prenez conscience qu’il faut que vous visitez un conseiller.</b10>
		<b11>Vous êtes en train d’écrire un examen où les appareils électroniques sont interdits. Vous voyez les étudiants qui regardent leurs téléphones, et vous décidez à notifier le surveillant.</b11>
		<b12>Vous avez récemment changé votre programme académique, mais vous avez eu trop peur de le révéler à vos parents. Vous faites la décision difficile à demander de l’aide d’une conseiller académique.</b12>
	</blurbs>

	
</game1_language>